[一齊寫故]我寫chapter 1 你寫chapter 2

Ch.1 蜂蜜綠茶

十月的陽光不太和善，用力地篤著在淘大的行人的面頰。我看著久久未綠的紅燈嘆了一口氣，額上的汗珠也滑到我鼻尖上，似是想對冷酷的紅燈破口大罵。

馬路對面有一對小學生，棒著長方型的高智能盒子，低著頭默默地用手指劃來劃去，頗有兩分龍哥英姿，「乾坤一開，三七氣流...」，配上綠燈的節拍，我唸唸有詞的走過這跨世紀的馬路。

高智能也就那麼高，冷氣才是智慧象徵，溫柔的涼氣從的後頸鑽入我的身體，熟巧地啜走咬著我身體的汗珠，「阿...」，我去了。

冰箱就是一個世界，有中有西，可甜可酸，每一次開櫃也是相遇的瞬間。我看上了道地蜂蜜綠茶，她就那樣低調地站在我膝蓋水平的位置，沒有抬頭看過頭上的可口可樂一眼，矜持的環抱雙手，呼著一口涼煙，世俗在她身上也只能淪為裝飾。我用指尖輕掃她的髮絲，這觸感不真實，但你會知道這是真實存在的東西。「靚仔你簡撚完未？」一旁西裝骨骨的窮一生向我問候，我只能以行動回應，拖著蜂蜜綠茶的小手離去。

十月的陽光有點惡意，和我的手指雙重夾攻下蜂蜜綠茶變的濕潤起來。墮落是很迅速的，什至在你意識到之前，但在落地之前，還是很刺激，很爽快的...

完了